點睇同位唔同價

最近搵到工 我知佢地呢個位入職係18k
但收到offer話15k
叫佢加價 等佢覆

過試用加返掛
閪知咩屌你